[將來一定好睇過TVB] 兩子任聯席主席 接掌千億恒地王國

先重温下呢間野有幾仆街
[有錢大撚曬有錢有特權] 恒基兆業正仆街新聞重温

一定爭家產爭到含家產

現年56歲的李兆基長子李家傑，以及48歲的幼子李家誠之前均為恒地副主席，恒地今次無交代誰是決策上的「最高領導人」及日後分工。現時大致由長子管中國業務，幼子管香港業務。有指李兆基早年常帶着李家誠在身邊教導，對他較為寵愛。李兆基退任主席後仍留任公司董事，有關決定及安排於5月28日股東周年大會交代。
聯席主席 一正好撚勁

應該好似另一個李家咁分好晒啦

點爭點分身家都好

有1%都多過樓主條死毒撚做十世啦

似係分左大仔大陸話事，細余香港話事。
但前者應該㖔甘心

Hide Blocked User - 我唔係屈機男

4叔第日唔係度咪又係要托孤俾林高演

但係爭完得1%嘅話佢哋慘過做窮毒撚

等老豆兩腳一蹬 個大仔同佢爭